# Awesome Project Build with TypeORM

Шаги для запуска проекта:

1. Запустите `npm i` 
2. Введите настройки базы данных в `.env` файл
3. Запустите команду `npm run sync` // только один раз. Второй и последующие ломают открытки :(
4. Запустите команду `npm start`

Первый пользователь ресурса по умолчанию становится администратором.

## Управление базой данных

Все это должно быть выполнено в папке server

Для иницилизации (создания таблиц в бд) необходимо запустить команду

```bash
npm run sync
```

Для очистки базы данных нужно запустить

```bash
npm run drop
```

Если вы испытываете проблемы с MySQL, то попробуйте обновить ее до последней версии.